Hkbn 好唔好用？

如題，同埋家居連電話有邊間好？

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

lag 到仆街 bkbn wifi